# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-17 12:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: html/getfax.php:51
msgid "Could not connect to database server!"
msgstr "无法连接到数据库!"

#: html/getfax.php:53
msgid "Could not select database!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: html/getfax.php:58 html/getfax.php:62
msgid "Database query failed!"
msgstr "数据库查询失败！"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:6
msgid "FAX Reports"
msgstr "传真记录"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:7
msgid "View the FAX report or single documents that have been received"
msgstr ""

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:126
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:137
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:142
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:148
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:173
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:281
#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:254
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:109
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:170
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:126
msgid "No FAX server found!"
msgstr ""

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:129
#, fuzzy
msgid "Configuration error"
msgstr "配置文件"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:130
#, fuzzy, php-format
msgid "Missing %s PHP extension!"
msgstr "删除打印机扩展"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:138
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot connect to %s database!"
msgstr "不能连接传真数据库，无法显示报告！"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:143
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot select %s database!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:149
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:174
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:281
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot query %s database!"
msgstr "无法选择数据库！"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:192
#, fuzzy
msgid "Permission error"
msgstr "允许"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:193
#, fuzzy
msgid "You have no permission to view this FAX id!"
msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:209
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:316
msgid "Y-M-D"
msgstr "Y-M-D"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:287
#, fuzzy
msgid "Insufficient permissions to view this attribute"
msgstr "权限不足，无法在 goFonMacro 中修改属性 '%s'。"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:443
#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:444
#, fuzzy
msgid "View FAX reports"
msgstr "传真记录"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:444
#, fuzzy
msgid "All entries are read-only"
msgstr "所有字段均可写"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:458
#, fuzzy
msgid "Detailed view and download"
msgstr "安装设备"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:459
#, fuzzy
msgid "Fax ID"
msgstr "传真 ID"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:460
#, fuzzy
msgid "The username"
msgstr "用户名"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:461
#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:9 src/faxReportPlugin/contents.tpl:38
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:461
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "Mime"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:462
#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:39 src/faxReportPlugin/detail.tpl:44
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:463
#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:32
msgid "Sender ID"
msgstr "发送者 ID"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:464
#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:28
msgid "Sender MSN"
msgstr "发送者 MSN"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:465
#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:40
msgid "Receiver ID"
msgstr "接收者 ID"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:466
#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:36
msgid "Receiver MSN"
msgstr "接收者 MSN"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:467
#, fuzzy
msgid "Number of pages"
msgstr "部门名称"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:468
#, fuzzy
msgid "Status Message"
msgstr "状态信息"

#: src/faxReportPlugin/class_faxreport.inc:469
#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:52
msgid "Transfer time"
msgstr "传送时间"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:3 src/faxReportPlugin/detail.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Fax reports"
msgstr "传真记录"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:6
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:17
msgid "Search for"
msgstr "查询"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:19
msgid "Enter user name to search for"
msgstr "输入要查询的用户名"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:23
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:34
#, fuzzy
msgid "Phone reports"
msgstr "传真记录"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:37 src/faxReportPlugin/detail.tpl:20
#: src/faxNumberSelectDialog/faxNumberSelect-list.xml:14
#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:68
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:40
msgid "Sender"
msgstr "发送者"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:41
msgid "Receiver"
msgstr "接收者"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:42 src/faxReportPlugin/detail.tpl:56
msgid "# pages"
msgstr "# 页"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:60
#, fuzzy
msgid "Page selector"
msgstr "组设置"

#: src/faxReportPlugin/contents.tpl:69
msgid "Search returned no results..."
msgstr "查无结果..."

#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:5 src/faxReportPlugin/detail.tpl:6
msgid "Click on fax to download"
msgstr "点击传真下载"

#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:14
#, fuzzy
msgid "Entry list"
msgstr "导出"

#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:16
msgid "FAX ID"
msgstr "传真 ID"

#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:24
msgid "Date / Time"
msgstr "日期 / 时间"

#: src/faxReportPlugin/detail.tpl:48
msgid "Status message"
msgstr "状态信息"

#: src/faxAccountPlugin/paste_generic.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Paste fax account settings"
msgstr "Samba 设置"

#: src/faxAccountPlugin/paste_generic.tpl:6 src/faxAccountPlugin/generic.tpl:8
#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:1
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: src/faxAccountPlugin/paste_generic.tpl:7
#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Generic settings"
msgstr "通用队列设置"

#: src/faxAccountPlugin/paste_generic.tpl:10
#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:809
#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:12
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:373
#: src/faxNumberSelectDialog/faxNumberSelect-list.xml:56
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: src/faxAccountPlugin/paste_generic.tpl:15
#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:19
msgid "Fax number for GOfax to trigger on"
msgstr "要打开的 GOfax 的传真号码"

#: src/faxAccountPlugin/paste_generic.tpl:20
msgid "Alternate fax numbers will not be copied"
msgstr "不拷贝到替代传真号码"

#: src/faxAccountPlugin/lists.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Blocklist settings"
msgstr "黑名单"

#: src/faxAccountPlugin/lists.tpl:7
msgid "Blocked numbers/lists"
msgstr "封锁号码/列表"

#: src/faxAccountPlugin/lists.tpl:21
#, fuzzy
msgid "List of predefined blacklists"
msgstr "预定义黑名单列表"

#: src/faxAccountPlugin/lists.tpl:22
#, fuzzy
msgid "List of blocked numbers"
msgstr "封锁号码"

#: src/faxAccountPlugin/lists.tpl:29
#, fuzzy
msgid "Add the list to the blacklists"
msgstr "添加列表至黑名单"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:6
msgid "FAX"
msgstr "传真"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:7
#, fuzzy
msgid "Manage personal facsimile settings"
msgstr "Posix 设置"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:103
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:212
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:215
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:222
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:400
#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:49
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:161
#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:171
#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:174
#, fuzzy
msgid "GOfax"
msgstr "GOsa"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:170
#, fuzzy
msgid "Remove FAX account"
msgstr "删除传真账号"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:173
#, fuzzy
msgid "Create FAX account"
msgstr "创建传真账号"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:254
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:109
#, fuzzy
msgid "Phone number"
msgstr "封锁号码"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:394
#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:477
msgid "back"
msgstr "返回"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:603
#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:734
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:198
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:284
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:619
#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:623
#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:823
#, fuzzy
msgid "Fax number"
msgstr "系列号"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:630
msgid "Mail delivery is requested without target address!"
msgstr ""

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:632
#, fuzzy
msgid "Mail address"
msgstr "您输入的邮件地址无效。"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:632
msgid "your-name@your-domain.com"
msgstr ""

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:638
msgid "Printing is requested without a target printer!"
msgstr ""

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:810
#, fuzzy
msgid "Fax account settings"
msgstr "Samba 设置"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:824
#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:26
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:825
#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:39
msgid "Delivery format"
msgstr "传输格式"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:826
#, fuzzy
msgid "Alternate FAX number"
msgstr "替代传真号码"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:827
msgid "Enable/Disable FAX"
msgstr ""

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:828
#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:77
#, fuzzy
msgid "Deliver FAX as mail"
msgstr "发送传真至邮件"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:829
#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:84
#, fuzzy
msgid "Deliver FAX to printer"
msgstr "发送传真至打印机"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:830
#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:23
#, fuzzy
msgid "Receive blacklist"
msgstr "显示接收黑名单"

#: src/faxAccountPlugin/class_gofaxAccount.inc:831
#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:15
#, fuzzy
msgid "Send blacklist"
msgstr "显示发送黑名单"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Fax account"
msgstr "我的账号"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:15
msgid "Multiple edit"
msgstr ""

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:31
#, fuzzy
msgid "Specify the GOfax communication language for FAX to mail gateway"
msgstr "描述传真到邮件网关的 GOfax 通讯语言"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:43
#, fuzzy
msgid "Specify delivery format for FAX to mail gateway"
msgstr "说明传真到邮件网关的格式"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:58
msgid "Delivery methods"
msgstr "传输方法"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:63
#, fuzzy
msgid "Temporary disable FAX usage"
msgstr "临时禁用传真"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:69
#, fuzzy
msgid "Deliver FAX as mail to"
msgstr "发送传真至邮件到"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:97
#, fuzzy
msgid "Alternative numbers"
msgstr "替代传真号码"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:105
#, fuzzy
msgid "Alternate FAX numbers"
msgstr "替代传真号码"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:121
msgid "Add local"
msgstr "添加本地"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:132 src/faxAccountPlugin/generic.tpl:133
#, fuzzy
msgid "Blacklists"
msgstr "黑名单"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:135
#, fuzzy
msgid "Blacklists for incoming FAX"
msgstr "输入传真黑名单"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:138 src/faxAccountPlugin/generic.tpl:147
#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:94
#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:133
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/faxAccountPlugin/generic.tpl:144
#, fuzzy
msgid "Blacklists for outgoing FAX"
msgstr "外发传真黑名单"

#: src/blocklistPlugin/paste_generic.tpl:1
#, fuzzy
msgid "Paste blacklist"
msgstr "显示发送黑名单"

#: src/blocklistPlugin/paste_generic.tpl:3 src/blocklistPlugin/generic.tpl:8
msgid "List name"
msgstr "列表名称"

#: src/blocklistPlugin/paste_generic.tpl:5 src/blocklistPlugin/generic.tpl:12
#, fuzzy
msgid "Name of blacklist"
msgstr "黑名单名称"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistManagement.inc:25
#, fuzzy
msgid "FAX Blocklists"
msgstr "传真黑名单"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistManagement.inc:26
msgid "Manage FAX number blocklists for incoming and outgoing FAX calls"
msgstr ""

#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.tpl:12
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:402
#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:17
#: src/faxNumberSelectDialog/faxNumberSelect-list.tpl:12
msgid "Base"
msgstr "位置"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:9
#, fuzzy
msgid "FAX blacklists"
msgstr "传真黑名单"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:10
#, fuzzy
msgid "This does something"
msgstr "******"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:152
msgid "send"
msgstr "发送"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:152
msgid "receive"
msgstr "接收"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:374
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:382
#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:383
#, fuzzy
msgid "Fax blacklists"
msgstr "传真黑名单"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:391
msgid "RDN for facsimile blocklist storage."
msgstr ""

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:401
#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:57
#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:45
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:403
#, fuzzy
msgid "Send blacklist entries"
msgstr "显示发送黑名单"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:404
#, fuzzy
msgid "Receive blacklist entries"
msgstr "显示接收黑名单"

#: src/blocklistPlugin/class_blocklistGeneric.inc:405
#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:32
#, fuzzy
msgid "Blacklist type"
msgstr "黑名单名称"

#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:11
#, fuzzy
msgid "List of blacklists"
msgstr "黑名单列表"

#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:65
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:76
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:82 src/blocklistPlugin/generic.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:101
#: src/blocklistPlugin/blocklist-list.xml:146
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:6
#, fuzzy
msgid "Blacklist generic"
msgstr "黑名单名称"

#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:34
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:37
#, fuzzy
msgid "Select whether to filter incoming or outgoing calls"
msgstr "选择过滤打入电话还是打出电话"

#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:48
#, fuzzy
msgid "Descriptive text for this blacklist"
msgstr "此黑名带描述文字"

#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:59 src/blocklistPlugin/generic.tpl:63
msgid "Blocked numbers"
msgstr "封锁号码"

#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:87
msgid "Information"
msgstr "提示信息"

#: src/blocklistPlugin/generic.tpl:89
msgid "Numbers can also contain wild cards."
msgstr "数字也可以包含通配符。"

#: src/blocklistPlugin/blocklist-filter.xml:19
#: src/faxNumberSelectDialog/faxNumberSelect-filter.xml:21
#, fuzzy
msgid "Default filter"
msgstr "参数"

#: src/blocklistPlugin/blocklist-filter.xml:33
#, fuzzy
msgid "Receive"
msgstr "接收者"

#: src/blocklistPlugin/blocklist-filter.xml:47
#, fuzzy
msgid "Send"
msgstr "发送者"

#: src/faxNumberSelectDialog/class_faxNumberSelect.inc:28
#, fuzzy
msgid "Fax number selection"
msgstr "组设置"

#: src/faxNumberSelectDialog/faxNumberSelect-list.xml:10
#, fuzzy
msgid "Please select the desired entries"
msgstr "请选择一个打印机或者取消。"

#: src/faxNumberSelectDialog/faxNumberSelect-list.xml:40
msgid "Given name"
msgstr "名"

#: src/faxNumberSelectDialog/faxNumberSelect-list.xml:48
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:30
msgid "FAX database"
msgstr "传真数据库"

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:59
#, fuzzy
msgid "FAX database configuration"
msgstr "传真数据库"

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:71
#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:102
#: src/GofaxService/goFaxServer.tpl:12
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:88
#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:89
#: src/GofaxService/goFaxServer.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Fax database"
msgstr "传真数据库"

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:89
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:101
#, fuzzy
msgid "Login name"
msgstr "位置名称"

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:104
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:105
msgid "Stop"
msgstr ""

#: src/GofaxService/class_goFaxServer.inc:106
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "仓库"

#: src/GofaxService/goFaxServer.tpl:1
#, fuzzy
msgid "FAX database information"
msgstr "系统信息"

#: src/GofaxService/goFaxServer.tpl:4
msgid "FAX DB user"
msgstr "传真数据库用户名"

#~ msgid "Click the 'Edit' button below to change informations in this dialog"
#~ msgstr "点击下面的“编辑”按钮修改该对话框内的信息"

#~ msgid "FAX settings"
#~ msgstr "传真设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Alternate fax number"
#~ msgstr "替代传真号码"

#~ msgid "Deliver fax as mail"
#~ msgstr "发送传真至邮件"

#~ msgid "Deliver fax to printer"
#~ msgstr "发送传真至打印机"

#~ msgid "FAX preview - please wait"
#~ msgstr "传真预览 ── 请等待"

#~ msgid "in"
#~ msgstr "于"

#~ msgid "Select subtree to base search on"
#~ msgstr "选择查询基于的子树"

#~ msgid "during"
#~ msgstr "在"

#, fuzzy
#~ msgid "Insufficient permissions"
#~ msgstr "缺省权限"

#, fuzzy
#~ msgid "Fax report"
#~ msgstr "传真记录"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid ""
#~ "Please double check if you really want to do this since there is no way "
#~ "for GOsa to get your data back."
#~ msgstr "请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数据找回。"

#~ msgid ""
#~ "So - if you're sure - press 'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
#~ msgstr "所以，如果您确定，请按“删除”继续，否则按“取消”退出。"

#~ msgid "Choose subtree to place group in"
#~ msgstr "选择来放置组的子树"

#~ msgid "Select a base"
#~ msgstr "选择一个位置"

#~ msgid "Blocklist management"
#~ msgstr "黑名单管理"

#~ msgid "Select numbers to add"
#~ msgstr "选择要添加的数字"

#~ msgid "Filters"
#~ msgstr "过滤器"

#~ msgid "Display numbers of department"
#~ msgstr "显示部门号码"

#~ msgid "Choose the department the search will be based on"
#~ msgstr "选择一个部门来做查询"

#~ msgid "Display numbers matching"
#~ msgstr "显示匹配数字"

#~ msgid "Regular expression for matching numbers"
#~ msgstr "匹配号码的正则表达式"

#~ msgid "Display numbers of user"
#~ msgstr "显示用户编号"

#~ msgid "User name of which numbers are shown"
#~ msgstr "显示该号码的用户名"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid ""
#~ "Please double check if your really want to do this since there is no way "
#~ "for GOsa to get your data back."
#~ msgstr "请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 将没有办法将您的数据找回。"

#, fuzzy
#~ msgid "Select all"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Department"
#~ msgstr "部门"

#~ msgid "Show send blocklists"
#~ msgstr "显示发送黑名单"

#~ msgid "Show receive blocklists"
#~ msgstr "显示接收黑名单"

#~ msgid "Regular expression for matching list names"
#~ msgstr "匹配列表名称的正则表达式"

#~ msgid "Submit department"
#~ msgstr "提交部门"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Edit user"
#~ msgstr "编辑用户"

#~ msgid "delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Delete user"
#~ msgstr "删除用户"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed '%s'"
#~ msgstr "黑名单名称"

#, fuzzy
#~ msgid "blocklists"
#~ msgstr "黑名单"

#, fuzzy
#~ msgid "departments"
#~ msgstr "部门"

#, fuzzy
#~ msgid "Permission"
#~ msgstr "允许"

#, fuzzy
#~ msgid "blocklist"
#~ msgstr "黑名单"

#, fuzzy
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "复制"

#, fuzzy
#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "剪切"

#~ msgid "Paste"
#~ msgstr "粘贴"

#~ msgid "cut"
#~ msgstr "剪切"

#~ msgid "Cut this entry"
#~ msgstr "剪切条目"

#~ msgid "copy"
#~ msgstr "复制"

#~ msgid "Copy this entry"
#~ msgstr "拷贝条目"

#, fuzzy
#~ msgid "Faxi number"
#~ msgstr "系列号"

#~ msgid "This account has no fax extensions."
#~ msgstr "这个账号没有传真扩展。"

#~ msgid ""
#~ "This account has fax features enabled. You can disable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个账户传真功能已启用。您可以点击下面的按钮禁用。"

#~ msgid ""
#~ "This account has fax features disabled. You can enable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个账户传真功能已禁用。您可以点击下面的按钮来启用。"

#, fuzzy
#~ msgid "Fax is empty!"
#~ msgstr "传真记录"

#~ msgid "Select to see send blocklists"
#~ msgstr "选择查看发送黑名单"

#~ msgid "Select to see receive blocklists"
#~ msgstr "选择查看接收黑名单"

#~ msgid "Select to search within subtrees"
#~ msgstr "选择在子树中查询"

#, fuzzy
#~ msgid "Search in subtrees"
#~ msgstr "在子树中查找"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#, fuzzy
#~ msgid "The attribute user is empty or contains invalid characters."
#~ msgstr "属性 '%s' 为空或者包含无效字符。"

#, fuzzy
#~ msgid "The attribute password is empty or contains invalid characters."
#~ msgstr "属性 '%s' 为空或者包含无效字符。"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "好"

#, fuzzy
#~ msgid "Name contains invalid characters!"
#~ msgstr "需要的“姓名”字段包含无效字符"

#, fuzzy
#~ msgid "Name is already in use!"
#~ msgstr "指定名称已经使用。"

#~ msgid ""
#~ "This menu allows you to create, delete and edit selected blocklists. "
#~ "Having a large size of lists, you might prefer the range selectors on top "
#~ "of the select box."
#~ msgstr ""
#~ "这个菜单允许您创建，删除和修改所选的黑名单。对于一个长列表，您可以通过选择"
#~ "框上面的范围选择来调整。"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of listed departments"
#~ msgstr "部门名称"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the following blocklists(s) %s"
#~ msgstr "您将要删除黑名单 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have not permission to delete '%s'!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#~ msgid "You're about to delete the blocklist '%s'."
#~ msgstr "您将要删除黑名单 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have not permission to delete this entry!"
#~ msgstr "您无权删除这个黑名单。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of user/fax account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of user/fax account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of blocklist with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of blocklist with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#~ msgid "You're trying to add an invalid phone number."
#~ msgstr "您正在添加一个无效的电话号码。"

#~ msgid "The required field 'Fax' is not set."
#~ msgstr "需要的字段“传真”没有设置"

#~ msgid "Please enter a valid telephone number in the 'Fax' field."
#~ msgstr "请在“传真”处填入一个有效的电话号码。"

#~ msgid "Mail delivery is checked, but no address has been specified."
#~ msgstr "选择了邮件传递，但是没有定义地址。"

#~ msgid ""
#~ "Deliver fax to printer, is only possible if valid printer is given. "
#~ "Please correct your choice."
#~ msgstr ""
#~ "发送传真道打印机，只有在提供一个有效的打印机才能够实现。请修改您的选择。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "No fax extension defined in your server configuration, no reports can be "
#~ "shown!"
#~ msgstr "没有在服务器配置中定义传真扩展，无法显示报告！"

#~ msgid "There is no mysql extension available, please check your php setup."
#~ msgstr "没有可用的 mysql 扩展，请检查您的 php 设置。"

#~ msgid "Can't select fax database for report generation!"
#~ msgstr "无法为创建报告查找传真数据库！"

#~ msgid "Can't query fax table 'faxlog' for report generation!"
#~ msgstr "无法为创建报告查询传真数据表 'faxlog'！"

#~ msgid "Query for fax database failed!"
#~ msgstr "查询传真数据库失败！"

#~ msgid "You have no permission to retrieve informations about this fax id!"
#~ msgstr "您无权获取关于此传真 id 的信息！"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to delete the blocklist '%s'!"
#~ msgstr "您无权删除这个用户！"

#~ msgid "Please specify a valid phone number."
#~ msgstr "请给出一个有效电话号码。"

#~ msgid "Required field 'Name' is not set."
#~ msgstr "需要的“姓名”字段没有设置"
